點解遊行集會一定要星期日？！

我想玩夜啲呀

星期日最多人可以上到街

因為咁樣先會多人企出黎。平時嘅話，好多都番工不了。

星期六可以玩夜啲

有唔少人星期六要長短週